想搵返套細個睇嘅卡通

個主角炒飯 炒咗條龍出嚟 仲識打人嘅

炒飯天王

功夫小食神

美式炒飯王

炒龍快打

好似係 有啲似

中華一番

搵到了 功夫小食神